今日開始邊個再叫人圍狗屋邊個就係鬼

屌你老母都已經11月仲走去圍狗屋
又唔撚係出魔法淨係喺度打嘴炮送頭
班狗一出嚟又拉10幾個
咪撚再同我講拉完之後可以點
非法集結加蒙面都夠扣你48小時
點解唔可以好好地1031同112谷人？
你以為街坊唔撚會拉啊？

今日屯門係鬼到我mon左大半日post都唔為意, 點解仲有咁多手足去

幾時先肯留係屋企淋聖水

經過之前元朗同1027鬼集會
到今日叫左大半日係鬼活動都仲有人忠個頭埋去真係好野

根本冇人想贏 班狗輕輕鬆鬆係你樓下都唔空投

Tui

好心up
但如果我係屯門人，我都會忍唔住落去屌狗，因為自己住嘅地方比狗玩tg，會想做d嘢，例如圍狗屋
但圍狗屋真係純發洩
都唔知點做好

圍狗屋未

出去就用下腦啦
唔好次次一車車人送頭
人少一個就真係少一分力量

今日有冇一隻狗受傷？
冇啊屌你老母一隻都冇呀
仲圍乜撚嘢狗屋呀？

太子又黎

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

咁聽日太子都等同係圍狗屋架咋喎

唔好再掛住捉鬼

到底圍間狗屋有咩用？
你話要做啲野嘅大把選擇
裝修快閃乜都得
但企定定喺度比狗捉又係咩玩法？

真係唔洗圍
精兵制
做有用野

可唔可以集人馬去狗屋放魔法,大技出晒!

岩呀 係屋企涼下冷氣就得

始終有班手足係熱血過頭，無左危機意識，唔識睇情報打仗，例如 明明有哨好早講左極多狗車入左去準備，但見到有人仲講得出日日都有狗車出入，好平常。

屌你老母依家有幾廿人喺狗屋涼緊冷氣呀傻閪

啱啦 晚晚圍狗屋 晚晚滅50幾人 一個月就可以1500幾人，班狗仲捉得開心過星期六日，又容易又快捷

捉班街坊，告撚咩😂鳩拉低調放